## Remédios Maria:

1 - Puran
2 - No primeiro café (envelope em água)
 vim:ft=markdown
    2 gotas de vitamina D
3 - No segundo café (ácido fólico)
4 - 30 min antes do almoço (Ferro 10 gotas diluido em suco cítrico)
